屌你老母呢排搞到香港咁撚樣 知唔知外國人點睇你地啊？

推

五毛 blocked
拉